有無人記得蘋果倒數

年年都有 到近來無

最有代表性概倒數

佔銅

而家無架咩

無左

唔知乜原因啦 好似係serve自由行

唔係俾人揭發左係公眾用地所以無得攪咩？

無呀

本身個活動都係open

呢個真係因為佔中無左

係wo 14..

我一直以為係咁
但係google 發現原來係因為佔中果年
可能被取消

蘋果倒數 0

應該唔關

令人懷念

年度之歌kay

睇返啲舊相有啲希噓
當年經濟係差但反而對未來好有希望
而家經濟好(?)但只覺得絕望

又蘋果

原來冇左

唔好啦經驗 土瓜灣又塞